最近同男朋友發生左啲事 差少少要分手

最近大家都比較忙 一個月可能先見得3-4次
每次見都係做返拍拖做的野 行街睇戲食飯....
岩岩識果陣 我地差不多一見面就去做 一晚4-5劑係基本
現在晚上想做的時候 一係我月經做唔到 一係佢就太攰/無心情做 我地兩個已經有成4個月都係咁
前日我就問佢點解唔做得 我好想要呀
佢就答我真係好攰唔想做
之後我就嬲左佢 同佢嗌交 又暗示左分手的相關說話
過左兩日了 佢無主動搵返我 無理過我

有冇巴絲可以幫到我呀
夠竟係我唔好定感情淡左定佢其實已經唔得呢
我真係好中意我男朋友架 我個處係佢破架

咁你記低死啦
黎m時有冇幫佢打出黎呀

hehe

佢唔中意人地幫佢打飛機
我又唔中意口爆

我真絲

我呢排得閒

佢27 我25
半年
工程師

我相信佢無做過呢啲野
我自問自己唔算樣衰

請善用起底功能

厭左啦

你翻工有無外遇 佢Feel到，唔想屌你了

唔清楚 只知道返五天工作
係呀佢話
所以我咪愛死佢一個囉

我id原本係我細佬架 我借黎問問各位意見

有無買飛機杯比男友吖，唔餵佢都比啲奬勵佢。 唔係點長久關係？

無喎 但我知佢唔玩呢啲野

無人理我了